長期訓吾到應該點解決？

如題

賓周長長心地善良

睇中文書

學下中文字點寫 吾你老母

揾份夜更做下